SHF超人拉打特攝綜合POST1038 勇気抱きしめて強く

3月

預計
日25 港延期到4月

6月

7月

8月

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野

例牌野2.8

走咗數系列
2019

2020

阿鬼你都係講返中文啦

新手留名

DLLM AEON 玩撚咗我成粒鐘

真新手留名

多謝預鳩

巴打重試緊

我都係卡係呢度

幾多月出X劍俠

終於1001
新手留名

希望到時上咗岸嘅大佬可以比啲機會

睇戲lm

無得開二，唯有到時隨緣

啱啱睇到你講先知Aeon有，雖然F5咗成粒鐘都買唔到

同迪加無緣

拆出嚟浸三分鐘熱水？

唔該巴打我試試
但我想問條罅係咪正常都有㗎

每日關注dark kiva 消息

唔知係唔係真

4月3日星期六喎

此topic已完

早知check下先 開心到彈起左 無留意清楚 sorry

好難會搵到水嶋啦唔係封殺咗咩

最近 又想跟風 入新世代 有冇巴打知 邊到有zero 入

zero 啱啱再版應該唔難
但4 字頭 走唔甩

係街唔見

收咗taiga 先

有
差 銀河 X 兄弟 Zero

留住佢啦 x1 fc，好野嚟

咁正 等我去睇睇 有冇地址

係真就好

我都齊六兄弟
諗緊好唔好加燈

岩 sorry 師兄

加la

巴打 有入？！

冇
因為窮，shf都玩死我

留名 玩怪彈玩到上左癮

windscale 好有興趣 但真係貴到唔捨得買 十年前十年後都係咁窮

呢度必pass

吓呃得邊個

叫西買帽啦

買黎派?

佢唔通諗住派綠色

藍色的

傻撚左

吓

Bandai好波 又撚狗

嘩！正呀
要0

笨大正仆街

好野好野，撚到呢...

遲吓出埋T

唔係shf呀 好難捉摸呀

咩呀...唔係SHF咩 點解變左把劍 撚狗撚到呢

右面忽屎色仲唔係賣底褲？

支持

笨大撚狗技術又高一層

屌笨大老母個老母個老母

一起身見到笑咗出聲
撚狗撚到咁

邪王龍/王蛇

要0

屌你老母,你3號仔dark kiva都無咁嬲,依家擺明撚狗

正面D睇就係大家都慳左錢
不過...dark kiva幾時開呢 定係有大人原因延期

老千再販

可能乜爆會知，見佢咁早開訂

其實佢會唔會好似淘寶咁，遲早都會出所以收住你哋訂先

巴力定dark kiva出先

why not...

其實係龍我再販

都唔出

死拖爛拖

又要召喚西蘭花炒鮮魷

集氣支持

支持, 又慳多隻

屋企太多劍了

雙劍都玩唔哂了

你地老屎忽又笑新手

一把都無

抵啦西

對米虎你好失望
建議後追返晒

pass 有mamga 同cross-zevol已滿足 等天才

我新手冇magma

metal build, great cross-z 都冇?

CrossZ D同magma都好貴

無

你知要點做啦

長髮izu 派咗未

要問老泣

射咗

十隻

怒抽

Rx個把都勁平，呢把邊有人買

仲要冇光冇聲

冇光冇聲拎出街點証明係玩具

luna trigger再販

Tamashii lab出應該有聲光嘅
Rx嗰把本身開訂千幾，見佢蟹到3位數先買

.gun 擺邊？

淨係擺枝柄同個座出嚟，碌劍收返入盒

有光有聲拎出街D警甴都可以話你唔係玩具
上到庭遇到奶共官就坐硬3-4碌

原來唔係一個月出一隻shf 撚到傻

8月繼續得隻廢老，想買多樣野合單都無

買多隻廢老

可以學某會員買一箱廢老對沖

今次廢老可以對沖邊隻真骨
Decade completed form

有幻影渣古

其實只係一碌野 要擺唔驚

btw 一出即入

唔難*

巴打好勁

又係肥豬

唔准你咁講

嘩...

正！

要0

要1

慳返

屌你呀

通販大戰

終於有日子

F5大賽

下 係通版？

巴力仲未有

Dark kiva跑出先

屌佢老母啲熱門係要放通販

乜爆win

我記得開好貴喎，好似799？

非暈限pass
唔同佢癲

真

笨大

無迪加咁癲呱

就算斗城開應該都差唔多呢個價，迪加個價又係好接近

899

笨大又撚狗成功

屌佢，唉

要一

到依刻都仲未知有咩配件

問你相熟女店員

乜爆799

又通販

唔挑戰了

8月先算 等現貨市場價格

旺遲孤冇女架

合埋眼算了

無錯 岩價先買

你玩玩具

玩具撚你

笨大撚你*

前車之鑒：kiva

不過dark kiva應該冇tiga咁癲既

之前普通kiva都係通販？

係，特典係底座

唔驚

Yes 果時都滿城風雨

日本仔都屌鳩笨大

咁老定

我棄坑轉淚點
就因為搶唔到kiva
放晒之前所有骨雕

有邊次通販 唔係炒狗盡出

第一日就炒到8舊 cls

而家火雞個價個波幅好似唔係好大，都係700幾到

實有得玩 爭在遲玩定點

看透了一切

你可以玩住條女先

左dark kiva 右迪加 中間仲多條女
.gun

啱價
你指攻頂3子嘅價

唔好再講 隻hyper好肉赤

gg, 點算
點解唔魂限

收齊三子未？

未 ultimate太貴
E哥呢個價唔會考慮

當年乖乖地等到出面個價同aeon一樣變返630先買，都等左3個月

爆米訂咗，而家唔知算好定算唔好

又係通販 屌你老母笨大

係再版左個價先跌

kiva有再販過咩

玩住其他先

有一水無特典的

好似係

呢排平咗啦，見1500都有人放

SHFHK啲撚樣係咪以為自己睇得好透
奴性重到，炒狗風氣都要逼人接受
難咩服待，依家係連基本嘢都做唔到

魂限撳唔到啲鋪都會開訂 但通販啲鋪秒截訂

譜到依家啲通販隻隻都任訂咁款
佢哋最叻咪幫人哋賣廣告做打手囉

條友真係唔識
魂限最多俾孤仔開九算
通販十幾算以上
仲要未必買到

最仆街係代理帶頭hold貨炒

睇住入面班傻閪嗌生嗌死都係一種享受

前日先見有條友話tiga魂shop秒截 睇到頭痕

下 魂限 撳晒？？？？？

港魂呱

「買唔到」 鋪訂囉

aeon吓喎，入面啲人個智商係咁上下
又要屌瑞記，又要追撚含

著跑鞋衝現

除左Evol外近幾年好似未見過日魂突然截訂

最近期有Geed

[member]]正常玩家都唔會講呢啲說話，除非係....[/member］

手痕要左1

我仲等緊佢覆 有就要 唔得就等其他開再算

錢已比
佢個post 14:40前都有

我14:26pm左佢地 但冇係佢個po到留言 等緊佢覆

冇就算

我1423 先岩岩收到PM
等多陣吧

當時多唔多人係留言要火雞？我見dark kiva 都300幾言 仲多過tiga

留言*

我三點先見到個post不過都照pm

老豆/哥出先個仔，真係唔公平

唔知 冇買到火雞

之前訂火雞唔使comment都得

減一半啦
佢個個都要覆留言不作實，班友又唔睇字

你睇佢鋪面d 野 ，係有代價既

隻blades竟然係無手背甲

貴啲都係冇 正

成條Saber line 都唔會有，唔洗期待

邪龍

之前做咗勁耐8折77折都清唔完

話會比payme qr code我但仲未比 係咪姐係都有

上次TIGA同佢玩左成日, 3點幾留言, 隔一個鐘留電話, 之後要到夜晚8點幾先有QR CODE

等下啦，有覆就有

魂限有機嘅

咩背甲？唔明

即係要拆甲換手？

係，on9設計

bandai幫大家戒買Saber line慳錢

新貨又無折
舊貨啲價8折完仲貴過其他店

嗰陣同佢買咗啲progrise key同魂stage
折完真係幾平

我剩係買過RKF最光

買咗刃姐個個key，有折個時

其實唔急玩既咪等吓先，橫掂到時通街都係貨

邊三子

劉關張

係tiga dyna giga

明明人地講緊真骨三子

睇人地d相,見倫太郎又冇手甲,個獅子頭又咁膠

saber都叫紅色半邊身好膠 倫太郎係成幅正面藍膠膠

冇買係正確選擇

依個就真係人棄角色啦

佢係倫太郎出貨既時間 偏偏劇情搞到倫太郎智障咁

綠色先係真.智障

兩個都弱智
打和啦 super!

賢人痴漢就算啦 充人數既姐

成日凝住呢條友好似當奴

但shf 有falcon同冬兵
有好大隻翼

我知呀....

出gay佬都唔出wandavision

聽講呢幅圖好似係今日更新

Bucky?

嘩 好靚
要0

嘩 正

要0

無聊上官網碌吓 竟然見到張咁嘅圖 好奇點解會擺幾年前嘅ua mebius

很大程度上

笨大屎忽痕

性癮好嘢

環保嘅重要性

有shf pass

神雕大俠

wow咗未

開地圖炮撚下狗

bandai好野已要一

開心左一秒以為真骨

Shf隻龍Q咗咁多

無真骨 要一

好正 frs世一

cut單了

想問一問 呢隻佳亞 係米拎左阿古魯力量 形態

有真骨pass了

....我果隻真骨食咗軟骨散咁

等插

可能出shf

呢隻一出已經比人咁話如果出2.0比佢就好

冇真骨，要1

添啲聖水未

暫時無事
可能我長期放盒啦

接近製成品規格
無話係100%跟足
執咗腰帶，但把劍用返成形色都吹佢唔脹

我隻都無事 到時睇下實物啲金色係點再決定啦

所以都係...pass算啦

Frs拉打不了

你有齊 洗鬼frs代替咩

FRS=唔洗買

龍騎有興趣 無買shf

有20th同新生mode=pass

仲唔到咁抵

細個有佢隻超合金，唔知掉左去邊

個樣真係

Gun

咪屈未齊
但亦唔會高價後追
一日有笨大
就唔會有絕版

等再販個個人絕版左 出紙紮真骨彫有得諗

想趁呢幾日免運入隻奧法獸皇龍劍

無位放棄左 太大隻

不破要一

見佢隻奧米加上色幾好有啲心動

仲有隻超合金超級百獸合體係到

到時可能有真骨2.0、3.0

20週年出超合金魂仲好啦 佢食玩個款好似仲未有實物圖

真骨black 邊度仲有得訂？食小小炒都ok

佢想出哂咁多獸
食玩抵玩啲

食炒不了

正價應該無可能啦？

有 唔急玩咪有

等下個月現貨

做乜鳩要益炒狗

因為果位師兄有錢

“好”評發售

靚

二騎

六騎

免運,又要CUT晒D單再搞過

藍獅膠頭 要0

見到啲圖 百幾蚊我可能會考慮下

合單完成，慳返40蚊

買咩

呢排遲孤做乜鳩 幾件貨到左貨冇wtsapp通知

又幾正喎

遲孤/炒孤有名你叫
開訂最快手
攞貨就......

你個名

笑咩，你個名咪一樣

現貨都肯定炒架啦
除非唔買架姐
我夠想正價買

本書咁先似樣D 成件灰膠點得
pass

咁如果知道邊到有得食少少炒就訂到，咁大家其實都學你心態一早衝曬去訂

咁炒得勁或者太難買唔買都無所謂，
就係唔係玩開shf / 真骨先問吓姐

支持玩少隻

你食咁多負皮部分因為推文

係咪葵孤

琴日合單隻GEED GALAXY RISING一秒都㩒唔返

你幾點搞
合單呢家野要半夜搞先安全小小

12點幾

所以真係唔搞好過

知唔知邊到重有開訂

我都係嗰陣整，好彩隻亡無比人搶

旺孤

我試過一次 差D出事 唔敢亂黎

之前想夾老豆同蝗蟲比人搶咗，係咁f5搶返人嗰隻

我已經一放就f5

應該唔係一放即刻更新？

睇黎你未試過
試下你就知

都係唔cut單保平安

cut 咩？

要

0

怪怪地但又講唔出有咩唔對路

好心就正正經經REBOOT成個系列啦

合單先岩

想問下師兄取消訂單
多數會幾耐退返錢
我見免運費想退一退慳返4草野

望下佢把戰刃 再望下saber把聖劍

冇留意幾多日喎
每月找卡數岩數就算
下次記得不推文

望下#437
果D就叫貨已取

官方袍？
我寄返去話要兩三個月先會拎得返
結果買咗代用土炮野

係呀
要咁耐我果陣Email都話一兩個月但係今日就收到

最近睇左時王，個主角啲戲真係好屎
返而woz 啲戲幾好
真係decade第2季

急屎.gif

要一 如果搶到嘅話

紅日開賽

saga真係影都無

已要一，2號觀戰

專心放假啦

有點唔慣

再屈勁d會唔會都出事

咁就唔知啦 不過最少有靚過

買野買到多到自己都唔記得

劍又冇，鞭又冇

好唔友善

E度買貴1蚊都唔得

唔係呀 原價都唔得 起碼要原價平1蚊啦

原價85折是常識吧

黎緊架啦 劍鞭都冇 實綁埋saga出

批價8折

依到有識人架

咪你囉，你條女...
識人好過識字

你 識玩具鋪女售貨員

我識佢地 佢地唔識me

第一次港魂買模型
想問係有啡盒定直接用順豐箱裝
模型盒入邊d野脆弱過成品好多

好耐之前買
有啡盒的

等睇XX屋： DarkKiva武器配件套裝 $300

咸魚出咗未先
未出點複件賣呀

又等吸血

原來今次藍獅把劍啲膠同上次唔同
顏色上係靚左少少，不過真係只有少少

可惜唔係之後都係咁

你唔好咁la，咁花心既咩

已上車 到時入多隻

感動嘅係侑斗終於清左貨

睇咗兩集都幾過癮，不過有女睇更吸引
白倉

好吸引

支持虎虎

咁咪幾好 不破都清埋 但性龍騎

係咪免運先清到

仲卡緊15關

突發

未到4月1日

sor,見上次果隻都係8月

價錢唔同，我都唔Sure
原本果隻5000(5500)

不過舊税制8%,應該都係舊圖多
睇埋內文似係舊圖

舊圖呀

雖然唔識日文
但一睇到真骨 第四彈就知

如果有時光機 我就唔洗用成千蚊追返

貼舊圖摟屌jm9

唔知佢真心定假膠

真心就佢應該係fb group見到有人post
探討通脹問題又唔睇字就懶醒
以為再販狗衝貼過黎

如果係假膠玩野就仲抵屌

用下腦先貼啦

連阿爾法獸都賣晒

奧米加之前著燈到完場架喎
係咪隻手環又搞到啲人追數碼暴龍

灰膠狼含淚訂一

咁即係可以安心pass

米虎

主任：你想要嘅嘢 肯俾錢 咪有囉.gif

係你地一見到真骨就緊張啫
又要攻頂，又要打咭食炒
玩得咁辛苦，都唔知你哋為乜

唔好一黎就你地我地住先
你係咪認錯人？
咩攻頂打卡食炒
起碼我本人全部都無做過 唔好意思

緊唔緊張一回事 我個人都從來無緊張過
純粹覺得佢無聊ok?

而家屌緊佢玩膠放流料
你覺得佢有趣 支持佢玩膠嘅
你同返佢講就可以啦
唔洗同我講咁多

不過見你d口氣好似玩玩具都可以玩到有優越感過人又係學到野

佢係咪玩膠，你自己唔撚識判斷啊
柒你就認啦

優越感呢樣野，你份人咁撚笨柒
你唔會明嫁啦，繼續同班傻鳩一齊爭真骨啦

個po好耐冇試過咁熱鬧

如果係柒我唔怕認
最怕真係柒果個唔認果下慘

其實佢張圖
我係fb group果邊睇完一早知唔係再販
先再睇到佢係依邊post
唔知你理唔理解到個先後次序啦下

所以如果有人誤會我係受fake所以緊張所以嬲
咁我唔知邊個柒啦

優越感依家野 可能本身真係唔係好明
點知係你身上完全體現晒出黎啦
幾咁優越幾咁高質嘅玩具家

係之前唔明原來玩玩具都可以體現出黎姐
經你親身示範完 而家都明埋
真係多謝晒

又唔駛咁㷫既

叻la叻la

你咁撚肉緊，大家都明嫁啦
俾人撚吓就失控
你躝啦

點唔肉緊 同你咁大誤會
講返清楚件事都好正常姐

不過既然你唔想同我交流落去
我都唔會勉強

打咁大篇野都係想人知你一早知係舊圖
冇俾人fake，叻la。俾個你

買隻FRS算啦

依度玩膠又唔係第一日嘅事 嬲what
細心啲睇張圖都會知係舊圖啦
似乎係你無比人fake到個優越感大啲喎

你同我有誤會？
你憑咩，古鳩同雄天都唔敢話同我有誤會啦
你走吧啦

Ready to Go, Count ZERO
今日啲人好撚燥

所以呢？
佢有誤會 我講返件事出黎有問題？
當然你可以唔信 我亦無證據
純粹想解開誤會

唔明無啦啦比個我做咩
唔通你朋友同你講
佢今日飲左1杯水 你又無啦啦比個佢？
有少少奇怪

你做乜撚嘢啊
你返fb出鳩post圍爐啦

Okok 原來大哥來 小弟得罪晒
係我誤會你誤會我
頭先比人撚到失控
由小弟靜靜做返cd rom 比條生路

你要優越感呀嘛
俾十個你都得

小小事都要解釋一大輪，咁認真做乜

邊間教會

你啱
多謝大家高抬貴手

唔洗咁多廢話啦
你講完好躝啦，無謂再柒落去

收到

好唔友善
不過人生就係咁

做咩姐你！不知幾友善

咁多大佬

新手留名學野

一幅舊圖都可以引戰

新手排隊區

大佬又有老闆又有米帝都有

無啦啦世界大戰

海天先有優越感好冇
Po圖又話咩最後一盒

會唔會太XXX阿
睇到都覺得煩

唔係上個月已經話延期咩?再延期?

笑一笑 世界更美妙

是日一入
出真骨劍未

託賴金屬蝗無事

好似之前已經遲一個月 再遲咪暑假

燒熔曬？

個頭型左好多 觸角分明

滅亡迅雷算好啲架喇 不過我都係用百幾蚊casio算

隨手拎起就著

可惜我唔戴錶

但你著襪

其實係咪真係咁多人買啲衫同accessories
成日見到啲設計又差又貴到飛起
但又係咁出密過U記出新款

低成本高回報？

都係嘅 剩係放大啲logo呀圖呀印上去就搞掂
仲要魂限有人訂先印 冇損失
不過真係買個版權啲設計同女人街啲T冇乜分別

其實如果啲設計有心機少少都會有興趣
就算果條潮牌line都唔覺係設計得靚
下下都成隻logo放到勁大擺係正中間 真係難搞啲
啲錶就成條腰帶綁上手 幾鐘意都搞唔掂喎

無錯 呢D根本唔係fashion 係柒

想問DX memory HIDEN依家大約幾錢？

到底邊個成日負我

大家支援咗帝拿未

退訂迦加

支持咗聖刃未

西西好嘢

今年dx留返俾你挑戰

真骨dark kiva有得訂，小弟完全無玩過SHF，有無巴打指教下如果等現貨係咪實食炒價？定好有機會再販？同埋見d訂價個range都好大下咁......

員工寄賣，又學到野

咁黃 我唔俾你咁講

影衰Kuuga

出面有人高價收機，佢駛鬼起到放咩
又搵人笨柒

可以叫買家上門交收 行去mtr都省埋

現貨=海鮮炒價
訂貨=通常遲拎，如果搵埋無信譽店仲有機俾人呃訂

會發熱？

按常理 應該係比強勁白光燈用既既散熱位

燒晒啦

感謝提供笑話

靠你all in啦

小道消息佢pass騎士雄

係咪無錢yo女所以唔訂
平時又話all in 性癮
西西正雄哥

件西袍

㩒錯咗啲推文

佢唔係手機架已經還神

咪屈唔該 真毒冇yo女

大佬西

又話工廠燒咗既

燒咗港暈嗰啲

有燒焦味

無燶味既話可否拒收

啲金邊靚到喊
擔心港魂啲貨趕工出事

星公早 買返隻雄哥未

趕唔趕工都出事的

無燶邊無半肥瘦

你先係星公你fb咁多佢啲post 無得spin架啦

趕工關港魂咩事
乜唔係同一批貨咩

把劍
不過無模型版個盾

把變身器劍幾型 幾把槍就唔知點咁

咁又係

話曬最後一隻

睇開箱圖個下巴好似無咁開

期待西西all in性癮既開箱圖

係塊袍難攪

等緊兩隻腎人

騎士雄仲係任撳 幫幫手啦

同ginga woz果件一樣
乜屋又有生意做

你撳咗未

選擇減少浪費

撳咗喇

跟預巴

設計對白 痛啦唔好打

有冇撳埋俾我

你淨係攻頂 平野唔啱你玩？

米問啦...陣間米虎又show身家

喂呀！爛la

d花紋粗左2個碼

尤其係鼻/口個度

要一

養紋場

邊有咁多錢 呢期剩係買左幾隻掌動

咁多戰線就知rich

係咪聖刃掌動

性癮係貼動 我玩嘅係接近0貼紙嘅掌動 買左zombie gamer lv X+尼高+綠joker 加埋都係一百多少少

為了大義

為了部落

為了銀包

為了做愛

為了一take pass

以為拍過一次唔會再影而家得video有再up 相

仲有擺相咩

打錯有個blog淨係得返video

最慘擺片都俾人偷片

已經咁大個水印

為了肥佬

朗豪坊有性龍騎

試作品

好心佢哋夾下先擺出嚟啦 攪到啲人信邊個版本好

港魂一直在等待

件特效

好野留返日本唔要就寄嚟香港

米西見到會陰陰嘴笑

MK米西

lm

咁巴打有無推介呀？求指教